612 巴士站指揮果兩位

其實係邊個黎？社民連d人？
下屆投社民連 做到野